帽唔怕戴，最緊要除得快

識左8年，尋日分手

知道佢帽左之後拖左幾個月

之後佢搵番個男仔，我發現左，佢喊，我原諒佢，佢發誓唔會再做，再搵番個男仔無限loop左半年

平均一兩星期一次

終於分左手

決定辭工休息幾日，重新上路

經過今次，我知道左女人都係臭雞

我知道你有上連登 唔使搵我，我已經block晒你

然後我會比你知道，要係一個人生活入面消失其實好易

等你再冇籍口去搵番條仆街

雖然我已經再冇資格要求你

巴打加油

佢可以繼續做隻臭雞

我可以多番時間比自己

同份工有咩關係？

分手就辭埋工
玩咁大呀

當休息下

原本想比正評
但最後兩句

利申：過來人 佢會係咁求你話冇下次 果刻佢可能真係好唔捨得

但其實有第一次就會有第二次
有啲人真係天生雞格

8年洗左幾錢

放左隻臭雞走啦

8 年

搵下個埋單囉

我俾人帽左兩個星期左右都想死 巴打加油女人俾帽人戴都係G

屌 差啲以為自己開post

好波

叻仔 依啲正臭雞

巴打

天生係雞就係雞

lm

想著你，還是想到心痛

點解唔請假？

神雕俠侶主題曲
真愛真係苦味咩？

工種問題

咁係咩味

咁都叫除得快
一早發現就要離場啦
咩下次唔犯都係垃圾話

我知

以身作則比其他巴打睇

一定要即除

女人都係臭雞

加油，我知點都會心痛

但過左就好了